美國唔係老馮要幫香港 唯獨唔幫香港就一定一鑊熟

頭先見有個post話美國唔一定係要老奉幫香港，呢個我真係有保留，並且我會就以下觀點 加以反駁同補充， 當然亦都有部分我係表示認同

argument : 幫香港唔係老奉. 如果香港人自己唔上街抗爭, 唔團結 (成日內鬥), 唔識做 (行事唔懂得顧及美國政界既利益和感受), 美國人係可以唔幫香港.
comment: 都唔坐得曬嘅， 始終人就係自私，冇著數都唔會幫手。 唯獨喺決定嗰陣，道德責任亦都係一個動機， 就算會失去大量人民幣， 都好難透過出賣民主價值同敵人與虎謀皮

argument: 共和黨Solomon Yue都講左: 台灣是美國的國防利益區, 但香港唔係.
如果香港人唔識do, 美國係隨時可以放棄香港, 反正美國國策重點係幫台灣反共. (大家亦千萬不要屌台灣: 呢個係政治自殺.)
comment: 香港係攻佔支那共匪嘅橋頭堡 ，唔似得台灣有一道海峽保護 ， 而且係一個喺亞洲舉足輕重嘅航運樞紐， 一旦香港比支那共匪徹底控制嘅話， 共產黨就可以透過香港進攻台灣同其他東南亞地區。
所以香港嘅重要性可以同台灣相媲美

argument: 香港人唔上街, 唔團結 (成日內鬥), 唔識做 (行事唔懂得顧及美國政界既利益和感受), 美國人係可以唔幫香港, 咁做對美國亦唔會有太大損失.
comment: 香港人唔上街唔團結唔識做 ， 首先必須要承認共產黨嘅打壓手段比以前惡毒咗好多， 日積月累嘅恐懼同挫敗感都唔可以唔令人感到沮喪同失望 ，所以香港抗爭陣營入面開始老鳳咁覺得美國一定要幫香港。
呢個問題唔係淨係香港抗爭陣營入面嘅心態問題咁簡單 ，而係過往美國領導層喺亞洲事務上嘅政策失誤， 導致到支那共匪能夠崛起成為全世界第二大勢力， 亦都幫支那共匪增加鎮壓嘅底氣， 所以就算共匪喺香港重演六四 2.0， 國際資本家同政界都因為要顧慮到經濟發展，而對支那共匪嘅所作所為隻眼開隻眼閉， 甚至助紂為虐！ 可見西方社會喺香港問題上都有相應的責任，特別係沒有預期支那共匪嘅殘忍心態如何。

你可能會話呢種發悔氣方式嘅宣洩唔會有任何幫助， 當然唔會有任何幫助， 因為整個局勢主導權企喺共匪嗰邊， 除非有出乎意料嘅外來因素， 否則香港將會成為現代版嘅捷克斯洛伐克， 而唔係乜鬼新西柏林！

你諗下要毀滅一個與人為敵嘅獨裁政體 ，都唔會淨係用經濟封鎖咁簡單， 獨裁政體必然會 透過侵略擴張去鞏固自己嘅政治地位， 無論係納粹德國定係普京俄羅斯， 都可以先透過非常規嘅模式去攻佔一個地方， 然後處心積慮想一切可能對你發動致命一擊。

我希望身處西方嘅手足可以諗下， 國際社會唔再對香港嘅情況有所行動嘅話， 就必然永遠失去消滅共匪嘅最後機會

push 1

push 2

美國唔係未試過棄港保台

push 3

值得思考
好多位其實係岩
其實香港某程度有軍事價值
只係因為本身易攻難守，搞到媽多人忽視左呢樣野
訓醒再睇

你諗下 如果希拉里係總統嘅話 莫講話香港啦 台灣都一定成為中共嘅屠宰場

天光先瞓

以前係點對思考依家局勢未必一定有幫助
對手唔同左，戰略方式都會唔同

CLS
轉頭駁

美國唔係未試過令蘇共解體

唔係未試過幫其他國家獨立

how cls?

亦都唔係未試過透過第三方武裝支援敵人嘅敵人

我希望身處西方嘅手足可以諗下， 國際社會唔再對香港嘅情況有所行動嘅話， 就必然永遠失去消滅共匪嘅最後機會

結尾講得啱，唔可以再比中共用金錢收買，中共解體，14億仍然存在，之後可以繼續做生意，前提係唔好信中共，每一次中共跪低放過佢就會引致下一次既人道危機

最重要係有一個determinant policy 決定整個局勢

就好似蘇聯冧咗，俄羅斯都可以重新崛起， 並且用番舊有蘇維埃嘅制度遏制意見聲音
搞烏克蘭、威脅東歐，炸平敘利亞都濕濕碎

支那亦都係一樣， 唔徹底消滅嘅話 就必須要重複錯誤

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

有人叫老鳳?

呢個係今次革命早期冇人會諗，但係意識已經要提升，要知道五大訴求係令人醒覺既契機，終極目標係反抗一個反人類嘅政權，美國當然唔係老馮要幫，而係我哋希望佢幫，班所謂嘅港膠話美國用香港同中共講數，就算係咁，我都唔介意只要係可以打爆個反人類嘅政權，今日因為想繼續搵錢而放過極權，他日你要全部都要被共產

yup

五毛同PR負皮呢個post

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咁就梗係啦， 共產主義一日不除，世界永無安寧

wfc, 推爆佢

P牌正評唔到

信得過你唔係臥底狗，幫手推就已經係正皮

希望美帝出手打爆極權

同時香港獨立

天滅中共 支解中華

中國海岸線長到仆街 點會一定靠香港水域出東南亞
香港本身易攻難守 戰略價值極低
如果唔係仲有個金融市場 真係唔算咩重要城市

自己香港自己救

你都唔好忘記港女食洋腸都可能有攞到美國國籍， 計埋都應該超過十萬人有美國 passport， 你諗下美國總統唔保護美國國民利益算唔算係失職？

不要奢望美帝登岸打救
光復香港滅共要靠雙手

起身反駁喇

照你咁講 全世界都有中國人
維尼可以出兵啦一點都不能少 世界都係中國既

好多五毛負評

文章可能有少少發晦氣成份
畀人負皮都好正常

出到先講啦 又話本支那護照庇護你嘅

等到美軍黎到先講啦 到時再帶路

你係咪其中一個食左洋腸渣綠卡既港女
唔係都當你支那咁殺

咁就當然啦 支那人冇一個係無辜㗎嘛

不嬲都知

但對老美黎講香港係一個好強大既宣傳機器比佢搵盟友打boss。

英國係一個好好既例子。本來已經向人仔跪低，但武肺+香港+老美施壓終於肯醒。

所以香港可以話係消滅中共嘅利刀

明居正有講過好多人淨係識企係台港角度黎諗
不如諗下維尼角度
維尼要壓住香港主要驚3樣野
1 呢單嘢係咪有反習派係度搞事
2 呢單嘢會唔會搞到我個位坐唔穩
3 呢單嘢會唔會燒到去大陸
所以維尼點都唔可以好似美國咁由得佢燒落去
国安法就係對香港最後一隻牌

上次楊潔篪去搵pompeo傾計想用香港黎換貿易協議
事實上係果個moment美國先知香港對中国既重要性原來咁大
樓主篇野原本我仲諗要正皮定負皮 後尾正皮算
嚴格黎講美國唔係幫香港 係想利用香港黎對付中共
但係就咁整死香港實在太嘥 起碼都要拎走啲英國殖民時期遺留落黎既人材同錢先
日本其實有報導講過香港人堅尼系數係高但同時都係有錢人最多既地方
美國要滅共 香港要死係必然既事
所以唔係話幫
作為香港人你又咁岩無錢無能力無學歷既不如諗下你仲有咩拎得出手可以說服人收留你好過

成個中共都係咁

打爆佢囉

咁點自己救

你不如真係去睇下美國居港僑民有幾多先...

9up 唔係路架

US nationals represent one of the most significant foreign presence in Hong Kong. As at the end of December 2018, there were around 20 758 US nationals residing in Hong Kong and 1.3 million US visitor arrivals to Hong Kong.

軍費你比?
咁遠距離既戰爭，洗費好大
如果當地居民唔合作，分分鐘回唔到本。

其實遺民幕府出post講過

諗辦法從商，建立自己經濟實力先。

從來都係救乖豬又有用既香港人
香港只係一塊爛地 軍事上冇戰略價值

你都識講冷戰捷克
西方最後都係夠拖贏 唔係派兵支援布拉格之春啦
美國要贏中共有好多條路
邊個話失香港等於美國輸 所以一定要救香港

香港個價值咪就係金融中心囉
我估美國要徹底整死中共之前一定要諗埋邊個地方可以取代到香港個位
1東京
2台北
3新加坡
就我黎睇台北可能性一定最大
但係正常速度要十年實在太耐 咁不如搵本身有用既香港人過去加速
所以唔難理解點解ENGLISH做野好似係最前果個

台灣國策仲未有金融
我估小英年代未必會改
所以可能會慢慢陰乾香港 比時間台北準備 慢慢轉移咁

美國人心態，唔係老奉幫香港
但事實上係
但係香港人仍然要爭取美國做嘢抗共

On9

I mean 二戰捷克

sor, 冇乜做research

呢樣都係我哋本身嘅責任
要尋求外國勢力支持，就唔可以令自己成為南越咁樣夠不堪

起碼都要好似猶太人咁有個國際資本撐腰

所以呢樣我都認同
要增加我哋自己嘅談判籌碼，先至可以提高成功機會

美國棄過台

東京: 顧唔顧得掂日本人嘅工作潛規則？ 更加唔使講日本嘅少子化問題已經走向亡國階段
台北: 其實台灣人都唔係好歡迎外來人搶佢哋份工， 所以無謂令我哋香港人成為新蝗蟲
新加坡: 新加坡同香港一樣奉行獨裁主義都係眾所鳩知嘅事㗎喇 ， 真係唔係幾建議

咁就睇下台灣有冇呢個決心 外交上佢都仲係被封鎖狀態

捷克好慘咁做左犠牲品
波蘭果陣，西方就願意出手喇
但兩個小國中途都死左唔少人

猶太人起家都係靠自己
香港唔係冇富商 但啲富商投曬共
點樣防止新一代又重演依個投共輪迴
係未來關鍵

冇美國公開撐腰，都冇人在乎香港死活
更加唔洗講要千方百計好謙虛咁描述香港嘅處境

只怪美國當年退出越戰需要支那共匪出面幫手
代價就係要接受對中共嘅要求

你諗下特朗普個statement都話佢將依家所發生嘅處境 ，都要怪責過去嘅總統領導層同獨裁政體有緊密接觸嘅話會有乜嘢後果

包括尼克遜

解放完仲要畀西方國家賣豬仔畀蘇聯賣足半個世紀

輸了....

呢樣都非常重要，國際猶太商家支持錫安主義都係建基於共同民族價值嘅歸屬感， 只要係同一個民族就必然會撐到底

唔駛美國幫 係要佢做瓜香港 等支那冇咗白手套 一齊仆街

輸你老味

咁就一定㗎啦 問題就係點樣喺消滅香港嗰陣 ，點樣拯救香港人免於共產主義嘅壓迫， 例如公開收容香港手足成為美國公民 ，並容許 條件許可嘅抗爭者加入美國支持嘅武裝力量

美國既理想目標基本大家都知：
兵不血刃地滅共+令中國民主化
所以我相信呢一日好快到

老實講 道德綁架左 無得佢唔幫

呢樣我反而有保留
睇返人類歷史 ，幾乎冇一場解放運動/革命/抗爭係可以唔使用武器同人鬥， 當初美國成功建國都係靠民兵攞武器同英國佬鬥餐死

所以美國都應該明白， 如果你要令自己兵不血刅地滅共， 代理人戰爭係非常重要

都已經成為美國總統大選議題

唔同拜登鬥黃，都要顧掂下自己喺共和黨票倉， 香港嘅大規模鎮壓都包括宗教界人士 ，根本就係向美國福音派宣戰

日本排外主義到
但我覺得安倍遲早有一日要接受現實放鬆移民條件
睇明治維新一野全面西化 我覺得呢個國家唔似支那咁死牛一邊頸

更加唔洗講一粒原子彈令日本知道自己唔可以 做屎忽鬼

所以西方幫香港人留低一線命脈我就信
咩派兵打中共就真係stop please

講到尾又係民族建構穩唔穩定個問題
會唔會搞搞下又變返大中華膠

兵就一定要派 消滅土共都已經走唔甩

幫有好多種
派幾百張綠卡做係幫
真係來者不拒咁收都係幫

呢樣仲衰過共產黨全面勝利 因為大中華份子可以利用民主制壓制香港

其實放鬆緊 但放得好慢

問題就係美國唔肯畀心機篩選真正香港人，以免有藍絲間諜滲透
自己係反移民嘅話就唔好畀咁多行雜人等入嚟， 我寧願冇得去美國都唔想有香港老鼠屎走入嚟美國

好似外邦人都唔係日本人 除非你靠混血融入

西方對付中共有好多方法
除非你說到出兵係傷亡最低 成本最細既方法
如果唔係反戰情緒足夠整停派兵

都係果句 冷戰美國贏 唔係靠出兵攻打東歐

始終好難篩
同埋只要有幾個壞份子搞臭香港人個朵，刺激民意
個難民計劃分分鐘就要停

不過就係要靠出兵去越南打仗防止共產主義滲透東南亞 （ 不過因為國內左膠反戰聲音而令整個法屬印度支那成為共產淪陷區），以及透過第三國武裝支援阿富汗聖戰士（ 冇預期到助養咗未來嘅伊斯蘭恐怖主義）

所以佢話要公開大規模收容我都好有保留 無謂令香港人變成下一個墨西哥人

repush

對西方個核心而言，依啲外圍勝負無足輕重
但對我地就係life or death

所以而家武漢肺炎害死超過十萬個美國人， 整個國家都必須要面對要消滅中共呢一個責任

再推

push 11

更加唔係你比
關你乜事
唔滿意你搬去支那住

push 12

而且戰爭嘅主導權都唔係我哋話事

一早 block撚左

全球圍共

有門面嘅武裝組織都冇 ， 所以美國嘅直接介入都有可能

天下滅支

敵人會積極吹淡
唔好灰心

完全冇士氣嘅抗爭只會浪費時間 我哋真係需要美國呢咁嘅國際勢力壯大我哋嘅底氣

任何形式嘅戰爭都需要武器

push 13

push 14

push 15

push 16

push 17

push 18

push 19

push 20

push 21

push 22

push 23

push 24